# lib-curl

Объектно ориентированная обертка над php curl

При написании Объектнрого кода, а особенно ри его тестированнии в случае со стандартными функциями curl_* крайне не удобно их использовать, и тем более Мокать в тестах. Решаем проблему.

Данная библиотека делалась специально с максимальной схожестью по АПИ с curl_* функциями php



## TODO

 Пока не реализована поддержка следующих php curl функций
 * curl_multi_add_handle — Добавляет обычный cURL-дескриптор к набору cURL-дескрипторов
 * curl_multi_close — Закрывает набор cURL-дескрипторов
 * curl_multi_errno — Возвращает код последней ошибки множественного curl
 * curl_multi_exec — Запускает подсоединения текущего дескриптора cURL
 * curl_multi_getcontent — Возвращает результат операции, если была установлена опция CURLOPT_RETURNTRANSFER
 * curl_multi_info_read — Возвращает информацию о текущих операциях
 * curl_multi_init — Создает набор cURL-дескрипторов
 * curl_multi_remove_handle — Удаляет cURL дескриптор из набора cURL дескрипторов
 * curl_multi_select — Ждет активности на любом curl_multi соединении
 * curl_multi_setopt — Установить опции для множественного дескриптора cURL
 * curl_multi_strerror — Возвращает строку, описывающую ошибку
   
 * curl_share_close — Закрыть разделяемый обработчик cURL
 * curl_share_errno — Возвращает код последней ошибки разделяемого обработчика curl
 * curl_share_init — Инициализация разделяемого обработчика cURL
 * curl_share_setopt — Установить опции разделяемого обработчика cURL
 * curl_share_strerror — Возвращает описание для заданного кода ошибки